點解開始影相？

點解大家開始影相？影相又為乜野？你地影相既初心又係乜野？

我就主要影人像，作品通常唔公開既，而且作品劣評如潮。

點解開始影人，其實係之前幫朋友影過相，然後佢參加社運，然後要人幫手，所以我就開始影啦。我本身鐘意易Snap，但無可奈何我影人多啲人談論。

當然我唔會當自己係攝影師，我係一個打雜。因為去到社運，資源缺乏，攝影往往同時係食焦，保護抗爭者，保護主角係首要過影相。而且，的確會影到五癆七傷，亦可能中椒中棍，肢體衝撞時有發生。

呢啲都係之前既事，而家我就主要hea住影，因為真係唔知影相為乜咁。

唔公開咁影黎做乜？

影黎自己J

諗法唔同啦，又唔係要呃like

如果影低左社運抗爭者既相又周圍貼
傳聞係會有blacklist既

而且我見太多龍友當社運係影女活動
前面開晒旗
佢地可以慢慢討論枝手動鏡影得靚唔靚

亦試話有龍友拎枝Wide鏡貼埋去女仔句影
我要擋走佢，佢重夠面皮話自己記者要交功課

多樣野打發時間

Commercial 會有保密條款
社運有道德規範

至於丁唔丁，如果海量圖片要處理
重要同設計同PR傾
又要就第三方要求比相

咁邊得閒丁相

幾好既，有時候真係要樣興趣去抒解下自已既生活壓力

咁你又影？

你都可以影架

因為唔知邊日會出事

而且政府一定有file

被狗咬到就花硬底

你見我不停開post搵人架

不過大部分人一秒都唔使就會screen走之嘛

而且個答案在開頭已經講左

我都唔知為乜

主要係香港境內郊遊影景唔通毒撚冇人俾我影又話過你知咩
純粹想郊遊既同時影低一d自己覺得靚/特別既野

呢個故事有返童真
☺️☺️☺️☺️☺️

中學好早就有數碼相機用，算係同學入面比較早有
次次有活動都會我揸機同大家影
後來慢慢少左，大學都係用iphone多
出黎做野因爲鍾意既人玩開相機
就突然對影相有翻興趣
買哂單反咁想影靚相

同拍左好耐拖既女朋友散左，想搵野散心，就開始拎返樣想學好耐既興趣出黎認真學

個時去以色列前覺得一定要買部相機記錄低
返到就愛上咔嚓個一聲

😢😢😢巴打別哭

開班未 ？

紀錄純潔一刻

原來旅攝JJ

無反都影唔到手機咁靚 求開班

我影相係因為想紀錄

巴閉law 疊馬 英雄主義

呢個答案好野